點先可以同黑絲格仔裙港女做愛

好想塞條𨶙去屌

俾錢？

HG

跟你老豆去141浦

手持100萬瑞士銀行本票

@蓋

照下塊鏡先再諗下一步啦

叫你老母買對黑絲同買條格仔裙

一定唔會有你啲死a09份

好厚肉下

青頭！？

冇樣唔敢j